Game Gear食電定switch?

以前gg用六粒2A電，但唔記得頂到幾耐。
ns玩三個鐘到。

帶尿袋噤玩 d

一定係game gear

gamegear一定係插線玩

game gear 勁食電

梗係Game Gear

留返啲電見識世界去大陸叫雞啦

兒童版算唔算2.0?

買咗兩個禮拜，完全唔覺有咩問題

早兩日返大陸出trip帶埋部機係火車打arms, 仲要用motion control, 不知幾過癮

架火車去到廣州都仲有電

人地用晒啲錢叫雞，邊有錢買機，咪唯有響度葡萄囉，真係好陰公豬

係囉，同你一樣